\section{Produktfunktionen}
In diesem Kapitel werden die Muss- sowie Wunschfunktionen erläutert. 
\subsection{Mussfunktionen}
	\subsubsection{Darstellung - Karte}
	\begin{reqList2}{MF}
		\reqItem{karte} Anzeigen einer Karte.
		\reqItem{scroll} Verschieben des Kartenausschnitts.
		\reqItem{zoom} Vergrößern und Verkleinern des Kartenausschnitts.
	    \reqItem{route-zeigen} Anzeigen einer berechneten \glslink{kurze-route}{kürzesten Route} auf der Karte.
	\end{reqList2}
	\subsubsection{Routenplanung}
	\begin{reqList2}{MF}
		\reqItem{route-startpunkt} Setzen eines \glslink{wegpunkt}{Wegpunktes} als Startpunkt einer \gls{kurze-route}{kürzesten Route} durch wählen einer beliebigen geografischen Position auf der Karte.
		\reqItem{route-endepunkt} Setzen eines \glslink{wegpunkt}{Wegpunktes} als Zielpunkt einer \gls{kurze-route}{kürzesten Route} durch wählen einer beliebigen geografischen Position auf der Karte.
		\reqItem{route-auto-berechnen} Berechnen und Anzeigen der \gls{kurze-route}{kürzesten Route} zwischen dem Start- und Zielpunkt.
	\end{reqList2}
	\subsubsection{Administration}
	\begin{reqList2}{MF}
		\reqItem{admin-osm-daten-einlesen} Einlesen von OSM-Rohdaten mit dem Kommandozeilenprogamm.
		\reqItem{admin-osm-daten-vorverarbeiten-client} Vorverarbeiten von OSM-Rohdaten für den Client mit dem Kommandozeilenprogamm.
	\end{reqList2}

\subsection{Wunschfunktionen}
	\subsubsection{Darstellung - Karte}
	\begin{reqList2}{WF}
		\reqItem{position} Anzeigen der aktuellen geografischen Position des Benutzers.
		\reqItem{auto-scroll} Verschieben der Karte auf die aktuelle geografische Position des Benutzers.
		\reqItem{auto-scroll-lock} Kontinuierliches Verschieben der Karte zur aktuellen geografischen Position bei Positionsänderung (z.B. während einer Navigation).
		\reqItem{blickrichtung} Anzeigen der \gls{ausrichtung}.
	\end{reqList2}

	\subsubsection{Darstellung - \glspl{ort}}
	\begin{reqList2}{WF}
		\reqItem{adress-suche} Adressen-basiertes Suchen nach \glslink{ort}{geografischen Orten}.
		\reqItem{poi-suche} Text-basiertes Suchen nach \glslink{ort}{geografischen Orten} basierend auf dem Namen.
		\reqItem{adress-suchergebnis} Anzeigen von den Suchkriterien entsprechenden \glslink{ort}{geografischen Orten}.
		\reqItem{poi-anzeige} Anzeigen von \glslink{ort}{geografischen Orten} einer oder mehrerer Kategorie(n) auf der Karte.
		\reqItem{adress-fav-speichern} Speichern von favorisierten \glslink{ort}{geografischen Orten}.
		\reqItem{adress-fav-laden} Laden von favorisierten \glslink{ort}{geografischen Orten}.
		\reqItem{adress-fav-löschen} Löschen von favorisierten \glslink{ort}{geografischen Orten}.
		\reqItem{poi-infos} Anzeigen von weiterführenden Informationen über \glslink{ort}{geografischen Orten}.
	\end{reqList2}

	\subsubsection{Routenplanung}
	\begin{reqList2}{WF}
		\reqItem{route-speichern} Erstellen und Speichern einer \gls{route}.
		\reqItem{route-laden} Laden einer gespeicherten \gls{route}. Die geladene \gls{route} ist die aktuell Ausgewählte.
		\reqItem{route-löschen} Löschen einer gespeicherten \gls{route}.
		\reqItem{route-wp-neu-position-karte} Hinzufügen eines \glslink{wegpunkt}{Wegpunktes} zur aktuell ausgewählten \glslink{kurze-route}{kürzesten Route} durch Auswählen einer beliebigen geografischen Position auf der Karte.
		\reqItem{route-wp-neu-poi-karte} Hinzufügen eines \glslink{wegpunkt}{Wegpunktes} zur aktuell ausgewählten \gls{route} durch gezielte Auswahl eines \glslink{ort}{geografischen Ortes} auf der Karte.
		\reqItem{route-wp-neu-speicher} Hinzufügen eines \glslink{wegpunkt}{Wegpunktes} aus der Menge der favorisierten \Glspl{ort}.
		\reqItem{route-wp-löschen} Löschen von \glslink{wegpunkt}{Wegpunkten} aus der aktuell ausgewählten \glslink{kurze-route}{kürzesten Route}.
		\reqItem{reset} Widerrufen aller zu einer aktuell ausgewählten \glslink{kurze-route}{kürzesten Route} hinzugefügten \Glspl{wegpunkt}.
		\reqItem{route-wp-sort} Manuelles Verändern der Reihenfolge der \Glspl{wegpunkt} einer \glslink{kurze-route}{kürzesten Route}.
		\reqItem{route-tsp} Anwenden der automatischen Optimierung der Reihenfolge der besuchten \Glspl{wegpunkt} mit dem Ziel der Minimierung der Weglänge der \glslink{kurze-route}{kürzesten Route}.
		\reqItem{route-umkehren} Umkehren der \Glspl{wegpunkt} einer \glslink{kurze-route}{kürzesten Route}.
		\reqItem{route-auto-berechnen} Automatisches Berechnen und Anzeigen der \glslink{kurze-route}{kürzesten Route} zwischen dem letzten und dem vorletzten hinzugefügten \gls{wegpunkt}.
		\reqItem{rundkurs-neu} Generieren maximal einer \gls{rundkursroute} pro \gls{wegpunkt} der aktuell ausgewählten \glslink{route}.
		\reqItem{rundkurs-laenge} Eingeben von Weglänge für eine zu berechnende \gls{rundkursroute}.
		\reqItem{rundkurs-profile-laden} Laden eines oder mehrerer Profile für eine zu berechnende \gls{rundkursroute}.
	\end{reqList2}

	\subsubsection{Navigation}
	\begin{reqList2}{WF}
		\reqItem{navi-start} Starten der Navigation zu der aktuell ausgewählten \gls{route}.
		\reqItem{scroll-folgen} Aktivieren/Deaktivieren der automatischen Mitführung der Karte bzw. Zentrierung der aktuellen geografischen Position.
		\reqItem{navi-anzeige-pikto} Anzeigen von Navigationsanweisungen als Piktogramme in Form von Richtungspfeilen.
		\reqItem{navi-anzeige-text} Anzeigen von Navigationsanweisungen der verbleibenden Strecke bis zur nächsten Richtungsänderung in Form von Text.
		\reqItem{navi-audio-sprache} Wenn aktiviert, Ausgeben \reqRef{WF:navi-anzeige-text} durch Sprachausgabe.
		\reqItem{navi-anzeige-text-erweitert} Wenn aktiviert, Anzeigen von Geschwindigkeit, gelaufenen und verbleibenden Strecke und Dauer als Text (Erweiterter Text).
		\reqItem{navi-audio-stereo} Wenn aktiviert, Ausgeben von Navigationsanweisungen in Form von Stereotönen.
		\reqItem{navi-pause} Pausieren von Navigationsanweisungen.
		\reqItem{navi-anzeige-poi} Wenn aktiviert, Anzeigen weiterführender Informationen über \Glspl{ort} entlang einer \gls{route} in Form von Text und/oder Bilder.
		\reqItem{navi-audio-poi} Wenn aktiviert, Ausgeben des Textes von \reqRef{WF:navi-anzeige-poi} durch Sprachausgabe.
		\reqItem{navi-hinführung-start} Automatisiertes Ergänzen des Routenabschnitts bis zum Startpunkt einer \gls{route}, wenn zu Beginn Navigation die aktuelle geografische Position ungleich dem Startpunkt der definierten \gls{route} ist.
	\end{reqList2}

	\subsubsection{Optionen}
	\begin{reqList2}{WF}
		\reqItem{speichern-optionen} Automatisches Speichern der gewählten Optionen.
		\reqItem{option-anzeige-text-erweitert} Aktivieren/Deaktivieren von Navigationsanweisungen: Geschwindigkeit, gelaufene und verbleibende Strecke und Dauer als Text (Erweiterter Text).
		\reqItem{option-sprachausgabe} Aktivieren/Deaktivieren von Navigationsanweisungen durch Sprachausgabe.
		\reqItem{option-sterotöne} Aktivieren/Deaktivieren von Navigationsanweisungen durch Stereotöne.
		\reqItem{poi-text} Aktivieren/Deaktivieren von weiterführenden Informationen zu \gls{ort}n durch Text und/oder Bilder.
		\reqItem{poi-sprachausgabe} Aktivieren/Deaktivieren von weiterführenden Informationen zu \gls{ort}n durch Sprachausgabe.
		\reqItem{karte-stil} Auswählen des Kartenstils.
		\reqItem{karte-offline} Herunterladen und Speichern von Karten vom Dienst-Server für ein kleines Wegenetz (z.B. Karlsruhe) (Offline-Karten).
		\reqItem{karte-löschen} Löschen von gespeicherten Karten.
	\end{reqList2}

	\subsubsection{Administration}
	\begin{reqList2}{WF}
		\reqItem{admin-osm-daten-vorverarbeiten-server} Vorverarbeiten von OSM-Rohdaten für den Server mit dem Kommandozeilenprogamm.
	\end{reqList2}

	\subsubsection{Server}
	\begin{reqList2}{WF}
		\reqItem{server-route-berechnen} Berechnen und Bereitstellen von \Glspl{kurze-route} nach einem geeigneten Verfahren auf den vorverarbeiteten OSM-Rohdaten.
		\reqItem{server-rundkurs-berechnen} Berechnen und Bereitstellen von \Glspl{rundkursroute} nach einem geeigneten Verfahren auf den vorverarbeiteten OSM-Rohdaten.
		\reqItem{server-info} Vorverarbeiten und Bereitstellen von weiterführenden Informationen zu \gls{ort}n.
		\reqItem{server-tiles} Vorverarbeiten und Bereitstellen von OSM-Karten-Tiles für die Offline-Nutzung.
	\end{reqList2}
